{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046646",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=45046&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주M&K풀빌라펜션"
    },
    "text": "雰囲気のある寝室でゆったりとしたティータイムを楽しむことができるペンションです。 キッチンはクラシックで洗練されており、高級感が感じられます。 夏場は屋外プールで涼しい水遊びが楽しめます。 慶州普門団地は車で5分、仏国寺と瞻星台は車で5~20分の距離にあり、旅行の利便性を感じることができます。 周辺には慶州普門団地、仏国寺、瞻星台があり、それぞれ車で5分、5分、2分の距離に位置しています。 入室は5:00、退室は22:00以降です。 客室はM、M2客室を提供し、個別プールも保有しております。 温水を利用する場合、追加料金30,000ウォンを支払わなければならず、ぬるま湯温度は32度~35度です。 屋外プールは5:00~22:00まで営業しており、ラッシュガードの着用や飲食物、酒類の持ち込みは禁止されています。 プールを利用する際、大きなタオルを用意する必要があり、バーベキュー施設も利用可能で、2~3人は20,000ウォン、4~6人は30,000ウォンで利用できます。 ご利用時間は7:00~22:00で、現地決済が可能です。 入室人数は最大限を超えることはできず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。ペットは出入りできません。 保護者同伴なしの未成年者の利用も制限されており、客室内では火災危険物質の使用が禁止されています。 ゴミは指定された場所にご迷惑にならないように捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変わることがあります。 プールは天候やペンションの状況によって営業時間が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "慶州普門団地、仏国寺、瞻星台が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "このペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5時から、チェックアウトは22時以降です。"
        },
        {
            "question": "このペンションの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "M、M2客室があり、個別プールもあります。"
        },
        {
            "question": "温水を利用する場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "温水を利用する場合、追加料金は30,000ウォンです。ぬるま湯温度は32度~35度です。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "屋外プールの営業時間は5時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "プールを利用する際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "プールを利用する際には、ラッシュガードの着用や飲食物、酒類の持ち込みは禁止されています。また、大きなタオルを用意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する際の料金と利用時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "バーベキューの利用料金は2~3人で20,000ウォン、4~6人で30,000ウォンです。利用時間は7時から22時までで、現地での支払いが可能です。"
        },
        {
            "question": "このペンションでペットは入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者が保護者なしで利用することはできますか？",
            "answer": "未成年者の利用は制限されており、保護者同伴が必要です。"
        },
        {
            "question": "このペンションの客室では火災危険物質の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、ペンションの客室では火災危険物質の使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に捨ててください。周りの方々に迷惑をかけないようにお願いします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 514,
        "QA": 500
    }
}